沈卓盈婚照咪又係 Photoshop P出黎

文中有講佢地拍拖3年，去年求婚，當中有去倫敦影Big Ben 同House of Parliament，但Big Ben 2017年開始已經圍起大修，國會而家都圍埋野，又點樣影到呢 ?

如果用 Photoshop P出黎又點解要飛過去影呢 ??

知啦 洗唔洗開咁多個post
你有佢j圖就話姐

開錯台嘛

日光日白無人都夠勁

Ig無話去英法影，係記者寫佢地去英法咋喎
似係記者炒車

享受出國+影婚沙相個過程，成品係真定假有咁緊要？